(突發)香港小童唱出某國受恐襲威脅

London bridge is falling down
Falling down
Falling down